ハンター×ハンター/HUNTER×HUNTER/全職獵人 382 覺醒 漫畫情報

382 覚醒

国王に会いに来たハルケン
王国軍はいつものように手紙を渡しに来たのだろうと無警戒でハルケンに接する
軍の油断した態度を逆手に取ったハルケンとハルケン警護兵が銃を構えその場を制圧する
ようやく国王との面会が叶ったハルケンは王に銃を向ける
ナスビ「手遅れだホイ」
ハルケン「まだ間に合う」
ナスビ「儀式に同意したホ？」
ハルケン「殺し合いだとは聞かされていない！」
ナスビ「後から聞かされた事実に対応する力も王の資質」
今すぐ継承戦を中止するかここで撃たれるか選ぶように要求するハルケン
ハルケン「やめると言ってくれればそれでいい」
ナスビ「人に頼むな！お前が行動するのだハルケンブルグよ」
ハルケンは発砲するが弾丸はナスビの霊獣が受け止めた
王の側近が今回の様なケースも想定済みでハルケンはお咎めなしだと告げる
ならばと自分の頭を撃つハルケンだったが自身の霊獣が弾丸を受け止め自殺を阻止する
ナスビ「業を背負わねば王にはなれぬ。王にならねば国は変えられぬホイ」
ナスビ「王などいらぬと、王になってから言えホ」
ナスビに諭され覚醒したハルケンは腹をくくり全力を持って継承戦に挑む事に

ハルケンによる国王暗殺が失敗に終わったという情報を掴んだベンジャミンがハルケンに送り込んでいた警護兵シカクに通信
シカクはハルケンの霊獣の能力で眠らされていたので国王の所には同行していなかった
目を覚ましたシカクにハルケンを最優先で排除し彼の能力を奪取せよと命令する

部屋に戻ってきたハルケンとシカクが対峙する
シカクの能力、遊戯王（カルドセプト）
シカク本人の前にカード状のオーラが展開される
対するハルケンは弓を構えるポーズを取る
ハルケンのオーラが弓の形に変化
以下ハルケンの能力説明（原文）

束ねられた臣下のオーラは強力無比な鎧と矢と化し王子を護り敵を貫く
自らのオーラは弩に変え矢に意志を込める
戦争とは武力により敵国の制度と意志を変えるもの
戦闘とは武力により敵の意志そのものを消す事
武力とは自らの死をも覚悟して使用するもの
放たれた矢は敵のあらゆる防御を貫きその肉体から意志を奪う
臣下一名の肉体と引き換えに、即ち
一度弓を引けば迎撃不可能の矢が標的を貫く
対個人において必勝の能力である

ハルケンが矢を放つ
ハルケンの背後にいた警護兵の一人が倒れる（死んだかも？）
シカクのカードを正面から打ち砕きシカク本人をも貫通するハルケンの矢
シカク（カード化すら…何て…能力）
為すすべなく倒れるシカクだったがすぐに起き上がりハルケンに敬礼
シカク「王子…ご命令を」
ハルケンに忠誠を誓うシカクの背後に倒れた警護兵のシルエット（洗脳or警護兵の魂が乗り移った可能性）

ハルケンの膨大なオーラの気配を感じ取ったクラピカが気を引き締め直す

ウショウヒがサレサレを暗殺
顔が変色したサレサレがベッドでぐったりしている
女たちが必死に救命活動している

出航８日目、午後８時
晩餐会開始

點解情報都可以咁撚多字

我覺得由希索卡打團長果時開始
就已經好多字同解說

睇小說

講的是九王子的事。先去見了國王要求停止蠱毒，回鍋肉不同意開槍射擊回鍋肉，被肉的靈獸擋住，後來要自殺又被自己的靈獸擋住。接著好像介紹了九王子的念能力。是把氣化成弓箭和鎧甲的能力。射出的箭貫穿了一王子的護衛兵？被射中的人意識會被奪取，聽命於九王子。然後八王子被吳曉黑暗殺了。

等圖

父幹力量太強大

9王子弑父失败，回去后和一王子安插的私兵“刺客”对战，“刺客”能力是游戏王（Culdcept，老牌卡片游戏，译名卡片召唤师），9王子能力是手下的念化为强力铠甲和弓箭而自己的念化为弓，射出去后可以将目标意志夺走但是手下会有一人倒下。然后刺客卡片能力还没发动出来就被射中，起来就发誓效忠

遊戲王 好似幾型

都唔知睇緊乜

希索加呢